[三叔直播台]大家一齊入嚟玩APEX LEGENDS

呢隻係一隻免費嘅Battle Royale Game

三人成隊便可行
Discord:
Twitch:twitch.tv/uncle3
快啲嚟啦

Win

-2

Twitch.tv/uncle3

唔知點解今日直播lag